我星期六想去元朗燒野食

知唔知嗰邊有冇燒烤叉買

推

星期六日都要去
燒牛屎

油站

怕啲野食燒太耐 帶左啲油水黎join

除左燒烤叉仲要準備啲咩

推
帶火機起火

食完野去打棒球

想去元朗打棒球